同女朋友係屋企食緊M記 佢老豆突然返屋企

佢老豆係房 唔知做緊啲乜
會唔會攞把刀出黎斬我

食左佢個女未先

有無巴絲有好建議 點先可以令個氣氛無咁尷尬

未

叫埋佢一齊食m記

世伯, 一齊食薯(蝦)條丫

叫埋世伯一齊shake薯條

食完啦 一隻脆香雞翼都分唔到俾佢

俾食淨個啲骨頭佢損

扮用macbook溫書扮勤力搏好感先

第一次見面？

巴打 你真係幾肚餓喎
btw 你個名

問佢有無糖水食？

係呀 佢呀媽知我存在 老豆好似唔知

入房扑野啦 辣殺

好彩佢老豆返黎既時候著返條褲
如果唔係真係細路不保

即刻拎份功課出嚟大大聲討論下啦

咁你個形象係點

你知 我知 單眼佬都知
Btw 你個名

世伯我食左你個女，食埋你餐飯，有冇糖水食埋

計數機都拎

又話未食人地個女